★J慧中時間又到了！（17）

Nil

老貓點睇關愛座hunter

老貓生陰蝨留名

ready
no her
sleep

Lm

正名 -> 四神
Not 四妖

only 睇游b

四妖

唔好問老貓咁尷尬嘅問題，佢驚關蛇狙擊佢，飛鳥就放佢一馬

唔敢正面回應

老貓直到呢一刻，喺15歲之後有冇打過交?

not游b

last two wrong...

u are 5毛

石丸

U are

最正

投共了？

How about小妹？
（最尾個張個女巴膠）

U同石丸打交? 冇可能仲企到喺度，早就老貓過世

發現鍾意巴士的人不少都係on9仔

屌你老母
小妹咁撚索都屈我自閉仔

老貓你點評價自己外表

暫時0負評

關蛇瞓咗

講起返倉
今日返倉有個廢老不停媾女（清潔姐姐）

老貓返工有冇試過溝女同事

有

Dog?

支那人？

老貓=TVB fans

no watch tvb

Reply

Ready

老貓真係好變態吓

今日希望佢唔會中暑rip

lm

大家估老貓幾點上水? 我估11:30左右

超過12:00未見人就係中暑rip咗

u are wrong

Why so early today

Too hot

too hot

ghost!!!

hot到又想sleep返

小心一睡不起

熱醒又熱到瞓

游b FB新相

After adjust

Vero都冇相

大肚

只會越來越少photo

有，都只是未公開過的舊相

游b會否獄中產子？

幾日前遊行，都只是 仲㾗 only

產女

大肚婆唔方便

小游b

一出來遊行俾人見到大肚，藍絲會瘋狂屌佢

好彩冇開AC

老貓今日食乜

tea time先食

現在改食 糯米卷，+免費水，$10唔使

遊b 粗身大細都仲為香港琴上琴落

背叛金拱門 小心人地唔比你入去訓

old photo來的

Why not豬腸粉？

金記太貴，冇$

老貓去走水貨，現cash冇賒住，唔影響老綜，蓋老母幫到U

依家只會喺恆管肥仔身上擒上擒落

yes

糯米more飽

四叔玩謝連登仔？股東會自助餐變餅卡

玩謝Vicf

有冇溝班阿姐

好有醜男vs美女feel
Old cat最like

嗰個油麻地小輪，我冇參加

老貓，你自問同佢比邊個靚仔啲

仲有理文

老貓有冇down八段錦app玩，好似有交友

老貓買1478唔止蝕水，仲要毛都冇條穿鼻

係班醜男眼中全部都係醜過佢架啦

老貓買大陸股等跳樓

but why 2382 day day rise?

ready

no her

sleep

理文造紙有洲際酒店自助餐，送禮品，老貓諗唔諗

好過買1478等跳樓

sleep

坐等俾傳媒再恥笑，一定有一次又中招

老貓，等我睇吓搵唔搵到邊間上市公司股東大會嘢食豐富嘅，連登仔唔覺嘅，通知U做碎股黨，年年食餐勁嘅

巨乳咁好心情理呢個台班傻佬嘅?

我除咗連登開台時大撚屌到嗰條勇狗敗走之後，都懶得屌佢，廢事打字又冇好處嘅

其實呢啲撚屌唔使理佢自動會越玩越縮，鳩吹嘅嘢玩得幾耐吖?

上2登勿認真呀，狙擊老貓好過啦 係咪咁話

返工無聊
同埋搞旅行啲嘢有啲燥（問一句嘢一日後先答我個啲）
搵關蛇出下火，大聲屌鳩下人平復下心情

出火

call G

近來No 慧中、No 游b J

巨乳may die

又話sleep?

驚中暑呀?

又話你個倉有 羅霖

J her

watch pornhub now

Dirty

J ing

Office有個好撚正
但成日見唔到

我條囡嚟，你想點?

老貓，連登仔嬲四叔冇嘢比佢哋吔，沽到佢drop to 0

想同佢喺倉扑嘢

我已叫佢劈炮唔撈鳥，too late

得返人妻J

老貓入992，業績轉好圖形有資金流入，搭順風車

股東大會每人派Lenovo手機一部，諗唔諗?

J 積車

i hate PC

want surface pro

U love積車？

老貓love 飛機？

巨乳有冇試過屌 卡板 d隙？

U Love剷車 死氣喉

喺卡板上面屌office啲女

hate it
成撚日呠呠呠

咁窄都屌到

有冇發現巴膠好撚racist
每次巴士有新線都會走去搭頭班車
但係小巴有新線又唔見佢地搭頭班車
明明巴士同小巴都係公共交通工具
你有冇見過巴膠屌小巴死氣喉 冇

X2

巴膠

之前19座小巴有冇邊位巴膠走去咁影啊

巴膠訓練計劃

你咪嗰度訓練出嚟，知嘅

巨乳 搞緊架巴士條Jer

why u know?

女巴膠

叫男同事盡情爆粗

今年中入職，Michelle先被安排到荔枝角車廠的主件大修廠工作，負責維修引擎、波箱及加工零件，不過上班首天就鬧出笑話。她說，當日先到人事部報到，原以為穿着西裝裙套裝會留下好印象，豈料當日已被派到車廠，「一行入維修工場，全部都係男同事，都不禁向我報以奇怪目光」。她曾怕自己「細粒」兼「論盡」拖累工作進度，但熟能生巧，近期已能獨自維修故障巴士波箱，下月調往屯門維修中心負責巴士底盤維修。

Michelle形容自己走「女漢子」路線，在男人堆中工作照樣能埋堆，「同事初頭好顧忌，唔小心講咗粗口都會問我介唔介意，我當然叫佢哋盡情講啦」。維修重型零件雖有吊臂等機器輔助，但Michelle說部份工序始終無法由她獨自進行，如調校巴士扭力用上百磅尺，同事都會主動幫忙，而她已努力多吃飯增肥。

踏入職場四個月，身邊朋友漸覺Michelle有變化，「話我講嘢大聲，冇咁女仔，man咗」。兩年見習期，她將走遍八個工程部門工作，以熟習整部巴士設計，她希望實習完結後繼續留在九巴，累積工作經驗取得註冊工程師資格

Why post me

老貓點睇唐琳玲

佢J咗成日，老貓love支婆

老貓將修理婆列入巴膠，為咗掩飾佢自己屌死氣喉，企圖轉移視線

突發: 肥絲大隻要吸乾老貓，場面一定嘔心。18禁

有圖有真相，大家點睇

老貓唔係男人

游b用腳板已經可以抽乾男人

sample

不停瀨屎

澳洲律師: 性侵犯在監獄地位低, 甚至「肛門從沒癒合過」

蓋老母

巨乳

頭先百幾蚊剪咗個柒頭
好彩返工冇女望（啲呀姐唔會理你咩樣）

學我咁留長，年剪一次

飛髮佬幫你剪成

a

定係

B

好後悔
早知攞嚟買av睇

三邊青
上面一撻勁細嘅
Chi na boy頭

戴帽出街了

梁朝偉都carry唔起

老貓，蓋老母失咗綜，去咗邊?

關蛇頭?

柒過

好彩冇笑關蛇個樣
人柒都黑仔啲
頭先即刻仆街
畀女女陰陰嘴笑

咁不如剃光佢，綁條紅頭巾

X10

有冇示意圖

B 是否中年Gphone look?

冇分界
個陰又勁短
頭先掛住諗其他嘢冇理佢

OK啦，好快長返

老老豆豆，螢光黃比堅尼條女得過游B

Any 方法生快啲？

剷光頭生得快啲

真係變東成西就梁朝偉

real U

原本

re post

Real me

老貓點睇美股

-1000

apple close

Why not drop to 0???

Ready Drop to 0

唔知邊個，喺隔離post求其cap過嚟，柒嘅啱巨乳，唔會錯

Ready

老貓大約11:30上水，超過12:00就中暑rip

大家可以散水

今日有牙中，希望老貓未中暑

聽日就是但啦

十二點前我哋話事！

J住先

Joe被打

WHY SO HOT STILL WEAR C

Why u always cap this
U mon住高登啲嘢？

google無意search到

想培養腳味

黃雅文肉絲?

正

佢對腳好似合唔埋（留意左幾集）

肥美 啪啪聲

如果今天冇 牙中，呢個topic可以收皮

詹前泳more肥美

DISCUSS RTHK

轉J財經新聞條女手

no her

應該俾人炒左

此post已完

x2

轉咗食飯個個
前幾日見到

幾有時劇拍

Later maybe

去明珠台同個個張xx一齊做 ？

G

突然出現

根本就冇可能調走牙中，TVB唔怕執笠呀?

老貓9up冇極限

又有ios 11.4

一陣試

變磚

老貓POST左沈大師今個星期既預測未

曬黑左

牙中黑到好似蓋世寶咁

上星期去旅行游水曬黑咗小小，仍然贏游B九條街

賓妹

顯得 游b更白滑

游B樣冇身材冇，甲組腳，厚背，唔知以為佢扎鐵嘅

X2

上次個唧車女神仲正

可能真係

X3

巨乳背叛游b

石丸will kill U

石丸只KILL J游B的人

留意左好耐 老貓專門鍾意D大隻妹

老貓love this type

巨乳改邪歸正，唔會聽U鳩噏

你都有份

今日終於有女

你first喎

石丸有分次序

我有返工
冇咁易殺上嚟
你冇返，隨時上嚟殺你先

石丸一拳應該可以KO老貓

石丸會先打暈老貓，綁起佢，撩老貓鼻窿後爆佢菊，完事後就擊殺老貓，後面太暴力血腥

一定先殺巨乳

石丸用死氣喉塞巨乳c eye

用剷車車撚死佢

返工大把人阻佢入嚟

其實Lihkg仔係咪block曬4妖？
所以呢個post來來去去都係只得4妖

羅霖？

鬼叫呢個POST 鳩UP 多過呼吸咩，呢排牙中又少蒲頭，冇乜牙中

+office vief條女

石丸設計？

應該係block咗U，完全封鎖嗰隻，睇唔到U

呢位師兄就公道喇, 牙中圖少老貓鳩噏時間長，趕客嘅

一直都話要cap多啲牙中圖㗎喇，又話唔係

Ready no her sleep

牙中圖夠多，我都懶得狙擊老貓，睇圖打J喇，屌那聲老貓特登cap少啲圖，喺度9up 24

咪就係因為咁所以冇人，責任由老貓承擔

準備去搵連仔投訴呢個post貨不對標題，bam老貓3日

再有證據u first

老貓做咩1點仲唔sleep

無蘿嘅

ready

積車游b
RIP

I'm back

老貓未上水，是否中暑rip?

今日

no ready

no her

yes sleep

你貼得最多 貎似photo

市川、五十嵐、唧車女

石丸 必殺target

佢返夜班做倉

why know?

石丸必爆U菊花

All u post
我only貼游b

老貓真係五毛黎

頭先走去政事台先知全部花生post搬晒過去，其實連仔搬post冇準則，以前我同佢講唔係有正式新聞來源嘅就應該搬

但佢唔聽，好似前排政團吹雞呢啲一日十幾個都冇搬，唔知係乜嘢時事? 所以搬呢個post一定屌佢

No 搬

All 慧中post delete

游b post永久置頂

連狗J關蛇

游B post冇人睇，out

So early

最近佢返夜班倉

有冇積車遊B

有冇人成日J this forum?

大師昔日條女

正宗港女，發樓寒（見襯佢都係talk樓）

派佢講樓咪講樓，關咩嘢事

老貓點睇連仔又搬巨乳post?

[url]雜種真係好驚關蛇同埋學獨聯，派晒全部五毛狙擊佢地.... - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

巨乳俾連仔blacklist

以前bam過

遲d永久bam

老貓點睇?

[url]被踢爆住公屋 打工仔憤而辭職 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

只要你同d人唔熟，根本就唔知你住邊（只知大約區域）

返工

根本好多人唔知老細詳細地址，佢自己唔講，邊個敢問

女同事話上U屋企咁點搞

咁已經好熟了

以前求其話住 旺角，（初返工一、二日）
而且一陣班友已經唔記得，似隨口問

做耐左，直頭冇人再會理你

頭先有預告片，今日no her

可以sleep

只要份工唔係team work

根本無需social

返工只是似去茶記，啪下屎忽走左，冇嘢留低，似發一場夢

初初讀完書去做嘢，就以為一定要social

有打工經驗知道根本唔使

（所以d廢老返工特別串，新入職果d)

新入職果d廢老，乜鳩 老坑就業計劃果班，串過馬欖

Why U know

我有豐富社會經驗（返工），以前累積

所以現在非常hate返工

返過倉，最易接觸社會 人生百態，乜人都有

通常越young越聽話，即使勁懶，都會頭dup dup

廢老最pk，自己行自己套認為對的，再嘈就打架都有份

做殮房啱老貓，睇住死人搬吓OK.人工高

臭，不了

見到蓋老母可以彈佢條J,絕冇投訴

U比廢老恰

no her

sleep

元老級會員

me too

老貓點睇? 會唔會係游B?

怒火街頭！不忿被抄牌 火爆港女勁鬧阿Sir (15:26)

【東網專訊】天氣炎熱，人都躁底啲？近日一名港女疑因違泊被抄牌而怒火中燒，破口大罵警察，粗口橫飛！有網友拍下事發經過，形容當時港女充滿「殺氣」，笑稱自己猶如「戰地記者」！

事發於星期三（30日）下午，一名女子疑將私家車停泊在上水龍琛路的影線區，被警察抄牌。片段甫開首，該女子情緒繳動，向兩名警員吼道︰「你咪抄囉！X你老母冇錢畀呀」，其後又稱「好肚痛」要去廁所，着警員快點抄牌。

該女子連珠炮發約半分鐘後，疑因警員失笑，她又再次激動起來︰「你笑乜嘢呀！食屎啦你！X你老母你咩態度呀，差人大X晒呀？」，又質問「你見到就係證據呀」？

拍片者笑稱自己如「戰地記者」，形容女子好似隨時「衝埋嚟打X死人呀」，是「冒住生命危險」拍攝。片段其後被上載至Facebook群組「North District 北區」，發貼者笑言︰「天氣熱係燥底啲㗎喇」。

不少網民對該女子的躁底行為一笑置之︰「唔好怪阿Sir，我都忍唔住笑」、「聲大夾惡扮肚痛」；有人又直斥「畀得起咁又嘈咩呢」，「$320就露出真本性」。

想感受吓「戰地記者」當時經歷嘅場面有幾震撼？即刻睇片！

炒勞騙案6.14判 警嫂坦言無力還數百萬欠債 (12:19)

3人被裁定共15項控罪罪成。

【東網專訊】警隊數年前爆出一宗「警嫂」藉詞炒賣勞力士錶而涉嫌詐騙的案件，該警嫂疑串同她當差20年的丈夫，藉炒賣名錶及半價買Chanel名牌手袋等，誘騙多人交出共逾1500萬港元，事後卻未能取回金錢。該對夫婦亦涉夥同一名女售貨員處理黑錢及173隻名錶，涉款逾4500萬港元。3人事後被捕控以欺詐、洗黑錢等罪，早前被裁定共15項控罪罪成，案件今日(31日)在區域法院進行求情，法官押後至6月14日判刑，期間3人還押。

案中兩女一男被告依次是朱凱欣(36歲)、其警員丈夫歐陽克文(39歲)，以及女售貨員李玉鳳(44歲)。辯方求情指，首被告朱凱欣的父母在她年幼時離異，她由父親撫養，其母自言沒有履行母親職責，令她價値觀被扭曲。首被告自知需長時間監禁，對於幼女成長期間沒有母親在旁的難過和尷尬，她感同身受，同時已準備了4.6萬多港元，償還給其中4名事主，至於損失數百萬的事主，她則未能賠償。

至於次被告歐陽克文，辯方指他任職警員22年，雖然未曾晉升過，但一名警司亦有為他寫信求情，讚揚其工作表現。他因干犯本案而淪為階下囚，又失去上百萬港元長俸，所受痛苦比常人多，另控方亦沒證據顯示他積極參與犯案。辯方指首、次被告育有一對年幼子女，兩被告雖是咎由自取，但稚子無辜，直言是「家已破」，希望法庭考慮到小朋友福祉，加上案件有延誤，盡量輕判。辯方續指，第三被告李玉鳳工作表現良好，需獨力照顧兒子和病母，她只是受首被告利用。

法官同意案件有延誤，但理解案件複雜，又涉及多名人士及大量文件。控方亦指本案雖有38名證人，但調查涉及人數卻遠遠不只此數目。

似 牙中

very mk

牙中唔會抄

游B facebook又撚又鳩又柒，紋身染頭，真MK

石丸代筆

游B very pure

但係未婚大肚

游b 會唔會判十年

旺暴案10男暴動罪成 首被告囚51個月

浸豬籠

蓋老母？

恆管仔屋企 日日do this

恆管仔應該玩到個鼻孔都大埋

蓋老母有幾十隻真撈，not him

擒上擒落

返工 不了（今集警訊）

我都請緊人做倫敦金

返工=壓扁

成隻櫃係葵涌碼頭反咗呀~~~~

個別事件

打擊蓋老母

康文署推兩項新措施打擊「炒場」 包括禁代辦康體設施

康文署推出兩項新措施打擊「炒場」，由下月二十日開始，禁止市民代辦康體設施。另外，草地足球場亦會以抽籤方式預訂。

康文署表示，為防止「排隊黨」濫用康體設施，市民日後須帶同身份證明文件正本，親身前往康樂場地，及以「康體通」櫃枱預訂康體設施，不得再以他人身份證明文件副本代訂。

另外，康文署推行「草地足球場抽籤」試驗計劃，會先以抽籤方式預訂和分配段節，剩餘的段節在限期後，才會以先到先得方式供市民預訂。

好多廢老失業了

以前巨乳成日有d自爆post，似呢條友

巨乳d自爆post 是否 借刀？

真人

唔好push 啲post

（認真mode）之前有啲係借個ac畀人開
你講邊啲post？

Why u watch my old post?

大肚？

都係巨乳好，老貓 must die

見過唔少次游B著類似古裝影相，唔通想返古代做青樓名妓?

對鞋又唔知點解唔換埋?

你做過幾年嘢呀

似

要著平底鞋

遠看 以為西藏喇嘛

大肚

need紥腳

many many year

換對古裝鞋吖，唔差嗰少少

史前果d

游b never show her feet,why?

第一眼睇唔到後面係拱門 以為扮緊東方不敗

即係幾多

Slave

X2 要鞭打

剛好4妖

老貓= x100

老貓 = x 1000

老貓=slave

4神獸=boss of老貓

老貓=妖獸

有男性女乳症巴打入

I am c

話說真係有個肥仔朋友
對波好似女人
小學都有b~c cup

好想大力扯個奶罩落嚟

No her

Sleep

你朋友就是你

老貓點睇 你同支那人一樣

老貓 = Chi Na Man , no feeling

照舊，12:00唔見老貓上水中暑rip

我係女+勁瘦

老貓係其中一個受訪者

全部年輕人

支那需要搞全民老綜

u eat shit.jpg

x100000

睇 添達討論區，有線主播最show腳

但can't cut

show 腳

icable>nowtv>tvb>rthk

星期五有

老貓，你係中國人

又話no her
老貓=

may be last day

夾波

牙中剩係食，應該間中做下按摩醫師d target示範公仔

下星期一判決 游b

may be last day photo

如果重判十年，出來會唔會變成私煙look?

旺暴 有個都判5年

Rip

屎忽都鬆晒

俾TB搞到失禁瀨屎

游b坐監，恆管仔點算

Like u

變蓋老母

x10

劫獄

果然有，she told me last night

今日多圖

同仲痕格劍

幾個月貨仔

係老貓做嘅

女病人疑脊醫非禮 被告指不會碰到陰唇咁癲 (14:05)

脊醫陳啟民出庭自辯指，不排除意外觸碰到事主的私處而不自知。

【東網專訊】現年23歲、在加拿大留學後回港的女子，2016年9月因絆倒令腰背及雙腿劇痛，由母親陪同到六旬男脊醫的診所求醫。脊醫一邊與陪診的女子母親大談佛學及量子力學，一邊褪下女子的外褲及扯高她的內褲邊，涉嫌按壓她的私處附近及恥骨等敏感位置。女子其後接連兩天覆診疑遭他以同一方法涉嫌非禮。脊醫陳啟民被裁定表證成立後，今(1日)在東區法院出庭自辯。

陳供稱，他替事主治療時沒有戴手套，因他治療期間手部需有敏銳觸覺，且脊醫治療不像手術般會接觸到血。治療期間事主趴在床上，他沒有將事主的外褲褪下至大腿位置，只是將事主的短褲褲管推高；由於醫療程序需要，他需按壓事主的右腿髖關節及施用薄荷膏，事主接受治療期間有郁動及嗌痛，他不排除意外觸碰到事主的私處而不自知，但他說應該不會碰到事主的陰唇「咁癲」。

被告指事主的母親在連續三天的治療都有在場，事主及其母都沒有即時質疑其醫療手法。被告稱他研究佛學十五年，早在案發前曾替事主的母親做過相同的治療，也曾跟事主母親討論佛法，他否認案發時給事主母親看佛經，刻意分散對方注意力，乘機侵犯事主。

被告指到了第三日治療，他讚事主的右腳有改善，但事主語帶投訴，用英文說：「So what？ I still have pain when I walk.Now have pain in my left leg too!」(那又如何？我現在行路也會痛，我的左腳都有痛！)。被告指他當時覺得不公平，因他盡力診症，事主沒心存感激，他責備事主後，事主「面黑黑」默不作聲。

被告指若病人認為有需要，診所可安排護士在旁協助，他在診所有張貼告示，提醒病人「如需要陪伴應診，請通知姑娘」，不過由於事主有母親陪伴，他沒有提醒事主可有護士在場。

記得鬼佬AV有個massage 系列嘅，

清潔工偷拍女子裙底迫性交 官斥猖狂判囚8周 (13:15)

【東網專訊】31歲清潔工今年2月在公園偷拍一名女子裙底後，向女方展示偷拍照，並拿出避孕套，要脅女方與他性交，女方報警將他拘捕。涉案清潔工早前承認作出有違公德行為及勒索兩罪，今(1日)在西九龍法院接受判刑。裁判官從報告中得悉被告之前已10度作出相類的偷拍行為，但都未被發現，斥責被告「愈來愈大膽」，考慮他重犯機會高，判監8星期。

被告王家文早前承認於今年2月19日在石硤尾公園拍攝女子X的裙底，及以恫嚇方式不當地要求與X發生性行為。

辯方求情曾指被告因一時衝動才犯案，但裁判官從感化官撰寫的報告得悉，今次已是被告第11次偷拍，而且被告未顯示悔意，還似乎覺得本案女事主「性開放」，又曾向感化官揚言「就算拉到都係罰錢」。裁判官認為被告行為猖狂，光天化日下偷拍完再勒索事主，案情在同類案之中可算離譜，應判即時監禁。

又係老貓

涉偷拍裙底休班警手機藏290段片 1次警署內犯案 (11:51)

【東網專訊】27歲休班男警於去年10月在旺角港鐵站扶手電梯上，涉嫌以手機偷拍一名27歲女子裙底被捕，警方又在其手機檢獲多段懷疑偷拍影片。涉案休班男警朱灝立被控1項破壞公眾體統罪，及19項有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，案件今日(1日)在西九龍法院提堂，暫時毋須答辯，獲准繼續保釋至7月30日再訊。

報稱警員的被告朱灝立，被控於去年10月17日在旺角港鐵站一扶手電梯，用iPhone 6 plus 手機偷拍女子X的裙底；他另被控於去年7月3日至10月16日之間，19次為不誠實獲益而使用手機犯案。其中一次涉於去年10月16日在油麻地警署內利用手機犯案。

辯方今申請押後答辯，因警方在案中檢獲多達290段影片，需時研究內容，以及向被告提供法律意見。

今日好多風化新聞

★返工=排汗？有汗出無糧出 大批高鐵工人企天橋頂追千萬欠薪

受 4獸集團 影響

今日都冇糧
但係有得返工已經好開心

x100000000000000.......

老貓點睇連登仔個個高收入但設工冇野做

年薪百萬都係著u記 食m記 坐公共交通工具
旅行只會lcc

綜援

返工=輕鬆

[url]如果有時事台每月之星, 到底係關sir, JR定奶波魔可以拎到最多票呢? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
#25

不如4獸選舉：最 top 1

［人生］ 12K理想工 VS 45K奴隸

FG 45k

M記大把

怪客臭如數周沒洗澡乘客狂嘔吐 荷廉航急降葡萄牙

Who 最

唔敢答

作文

U are of King

唔怕rip

老豆開嘅

答啦

Who威脅你

好想扯開件泳衣

老貓開post又冇人理佢，太 係原因

[url]★美國青少年正拋棄Facebook 僅10%經常用！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

可能全部連登仔block咗佢

老貓反社交 所以反Facebook

究竟係邊個幫佢影

Boyfriend

老貓作為巴膠幾十年有冇遇過呢種環境?

[url]少女赤裸上身坐巴士 網民議論紛紛 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓可以自己整個 膠book

9:00 have black c leg

老貓點睇頭先返工見到人J唧車游B
尋日返工個度啲呀叔又無喇喇講游b

老貓12:00唔上水就係打J過度rip咗

阿叔就是你

佢返左深圳做三和大神

老貓 = Chi Na Slave

Me18歲 啵啵見

脆

飛X

巨乳才是巴膠

全民J游b，正式啟動

今日有

剛好4隻

有冇上個節目 有黑絲

J芳芳is better

牙中越嚟越紅，好快1-7都會有佢

legs

牙中大肚？

U係咪掛住關蛇

同游b一齊生小石丸

方便扯高條裙啫

老貓點睇關蛇icon取代腦魔icon?

both大肚 same time?

正

關羽這一家icon正d

Maybe

偷女神底褲 中六生判感化

Why u狙擊關羽？

stopathere forum時代已知有此人

老貓幾時知道我

果陣佢叫

乜乜chiu

應該姓趙

呢個 取代

識咁耐都狙擊佢
得罪咗你？

都起晒底喇

佢唔抵得人哋食好西

老貓又作案

淨心

葡萄人地有美滿幸福的家庭
自己a09

喺深圳三和人才市場識嘅

老貓點睇慧中同家明，佢兩個成日一齊出鏡

老貓係中國人

收工有冇扑嘢

真正理由係咩，佢有咩得罪你

老貓點睇小弟冇返工覺得好悶

知道佢係元祖級only

你點睇佢太太

slave DNA

no feet

老貓幾時結婚，你都唔細啦

Never

Why

佢 love 大王

關sir?

原裝

街頭smell feet示範

Why she always wear black c

吸客

[url]五毛響連登回Post係非法集結？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
危險！

會否拉召集人（老貓）先？

石丸拘捕你

拉得!!! 跟手彈老貓條J 50吓

返工 = ?????

抗議有汗出無糧出 工人危坐新樓盤平台追薪 (10:53)

【東網專訊】北角月園街一幢興建中的住宅大廈，早上10時25分，一名赤膊工人聲稱被拖欠薪金，走到大廈三樓平台上的石壆危坐，雙腳懸空，並且掛起寫有無糧出橫額，追討欠薪。警方接報到場展開游說，同時封閉對開馬路，由消防架開救生氣墊戒備，雙方對峙至下午1時許，勞資雙方達成協議，工人始返回安全位置。據現場消息稱，該工人被拖欠三個多月的薪金，涉款近10萬港元。

受到老貓變態風氣影響

柴灣IVE男職員涉非禮女下屬遭舉報 暫未有人被捕 (00:08)

【東網專訊】職業訓練局轄下的香港專業教育學院（IVE）柴灣分校爆出懷疑風化案，一名男主管級人員涉嫌性侵犯女下屬，受害人啞忍多年，直至在去年底在Facebook公開事件，引起校內討論。警方表示，上月29日接獲一名40歲女子報案，指於2014年在柴灣區懷疑被一名男子非禮，交由東區警區重案組第二隊跟進，暫未有人被捕。

有自稱是職訓局職員的人士向東網表示，一名男主管級人員涉嫌非禮女下屬。據悉，該名女受害人曾向多方面求助，包括職訓局高層，但不得要領。該名職員表示希望事件公開後，校方可嚴肅及認真處理，還女受害人一個公道。職訓局回應指，有既定員工投訴政策，並會按相關程序處理。

老貓觀塘TI

以前老貓成日J清潔阿嬸，嚇到人哋劈炮唔撈

老貓 = 變態

老貓星期六去邊度打𧄌? 四處都人多，M記都爆

返倉

唧車夾到條J

夏天返倉用辣雞冇冷氣

搬卡板卡住條J

老貓喺公海指鹿為馬、顛倒是非，夾硬話「唧車蘿拉」似游B，亂鳩咁噏仲衰過中聯辦，終於有人屌佢on9

真定假? 石丸假扮嗰個

游b 話頂唔順黑鬼

驚太大碌？

呢個石丸分身嚟

咖哩豬老貓冇機了

又游b-----證明 石丸扮

又講我----real 游b

咁又係，老貓外號牙簽仔

扮唔係佢only

老貓有冇做吓運動? 耍太極之類?

八段錦

會唔會跟住大媽跳大媽舞?

冇

love sleep

app?

會入廁所j大媽

你bmi幾多

中/老年人唔郁吓，過幾年肌肉萎縮、老人痴呆到時J唔到游B

no count

Give me your height and weight

游b坐監了，根本冇得J

私隱

會唔會比tb搞

好似4號判刑?

有冇睇過女監獄風雲

pornhub定xvideos 出品?

made in HK

real 游b好似走左

最記得check cfood

貓靈

老貓不如一齊搞個新政黨？
can c游b

以J相搏?

加入學獨聯做關sir下線

一早block咗

驚一陣話我內鬼
又爆錄音出嚟

老貓love王傑？

尹光

辛尼哥哥

女夜鬼

老貓下午茶有冇食細叉飯+熱飲? 好似MX最平

得幾舊 落街市買好過

轉食街邊點心舖 糯米卷+MX Free water

因為1478輸太多

Why u still have 1478

How much (糯米卷）

返炒散
Work1-2日搵飯食

咁又係，以前下午茶係平啲嘅，搞搞吓同正餐差唔多，而家大家樂、MX,大快活多啲嘢食都3X蚊

去街市樓上大排檔食好過，排骨飯都仲有廿蚊有找

樓下大排檔朝早冇早
本身六日去食鳳爪排骨飯，再飲下茶

冇做

街市有鳳爪排骨飯，舊年牛池灣街市仲係16蚊，糯米卷食幾舊嘅話差唔多錢

免費水就大家樂都有，自己斟，水喉水整個濾水器，我就唔飲，9成同地盤一樣，冇換濾芯嘅

MX少去唔知啦

老貓，你最愛嘅ATV又炒人，又一堆搖食老綜

亞視30多人離職 高層稱節目改策略架構重整 (18:20)

【東網專訊】亞洲電視今年1月29日借OTT平台「復播」，開台幾個月已傳出高層地震及裁員的消息。今日(2日)傳亞視下周將大裁員，多達200人。據悉現已有30多人離職，包括導演、攝影師、剪片、助導等職位，涉及工程部和製作部員工，部分節目《A1娛頭》幕後人員也收到「大信封」。

亞視對外事務部總監曾醒明澄清，亞視現有員工約250至270人，根本不會如傳聞所指解僱200至300人，昨日(1日)約有30多人離職，部分是自願職職，因公司重整架構。亞視由復開台至今幾個月，製作部重新檢討節目安排，在節目策略上以新節目取代舊的，調整節目方針，故造成人手調整，部分同事會「暫停合作」，待有更多新節目時會再與原員工合作。

對於有傳下周再有下一波裁員，曾醒明稱：「冇聽過，嚟緊新節目都開始積極籌備，唔排除會吸納返啲同事返嚟。」對於有指亞視一個廣告都冇？他表示：「所有大節目，好似《百萬富翁》咁都有贊助，怎會冇廣告。」

另有傳言指裁員因老闆鄧俊杰要「閂水喉」，有前員工斥亞視高層吳雨向員工許下的承諾全部不兌現，亦指吳雨花光原定足夠以營運2年的資金，令鄧俊杰有微言。吳雨接受東網訪問強調：「我點會使晒啲錢，抱住應使得使啫，所有錢都係經老闆批，唔會濫用。」

又係老貓，鐵路站作案，鐵膠所為

賤男旺角鐵路站影裙底 巡警揭發斷正 (16:52)

【東網專訊】男子影少女裙底，巡警揭發斷正！今午(2日)1時19分，鐵路警區警員在旺角鐵路站巡邏期間，發現一名男子形迹可疑，遂尾隨監視。期間，警員發現有人在扶手電梯，取出手機疑偷拍一名21歲女子的裙底，警員隨即上前截查，經初步調查後，以涉嫌破壞公眾體統拘捕該名姓朱(32歲)男子，案件交由旺角警區刑事調查隊跟進。

企蝕左=已確認輸了

冇得做slave，好慘

任飲，有水喉

鄭子誠gif

可以專心J游b

$7

食飯關slave乜事

我寧願去運動場嗰啲，點都有換吓濾芯，判咗出去

MX，大家樂自己嘢換條毛啊，我見員工食飯杯水喺熱水鑪度斟，屌唔過

老貓飲得多睇住J萎縮

返工搵銀去日本買av支持游b

咩size左右？

咁貴?

你話冇做份工（被炒）

幾大舊

食兩個就夠？

政府嘢，同佢d工程一樣，信唔過

講大排檔

日日食糯米卷、冇蔬菜，老貓有冇便秘?

便秘貓

慳慳埋埋幫襯葯房買油甘條

三日一次

有時tea

大快活hotdog有菜的

勁臭

十蚊落街買斤菜心
淥一淥又一餐

游b新片？（但好似舊的）

老貓，如果佢要坐監，你會點

J舊相

個法式三文治幾正

日期係新，但個游b好似係舊的

同期？

兒童樂園大合集

老貓，細個有冇睇

12:00唔見老貓上水就係便秘rip

no het

sleep

已save

老貓今日去邊度打𧄌? 維園?

公園

同廢老講世界大事? 定係捉棋? 小心一言不合比廢老圍揪呀

老貓點睇連登00後普遍仇窮仇富

有機會中暑rip喎

巨乳日

五毛搞散連登策略

u now at 屯門?

轉自 飲食台post

老貓=變態

點睇

波台已死，游B古裝照都冇人講

波台禁止講游b

Work
返七日

This is 五毛圍爐post
Why not yet清算？

Why no u

老貓又犯案

港女小心! 27歲女將軍澳遇鹹豬手 男友報警拉66色狼

因為我幫手捉五毛

消失咗
似！

我最難明係連仔搬台準則，呢個post同巨乳嗰個冇乜分別，巨乳嘅10分鐘搬咗

連仔啲嘢斷鳩估嘅

u love

Yes

66個

Work =happy

slave

根本游B out晒，仲比恆管肥仔中出埋，有乜好講

Love work=香港人
香港人核心價值係返工

Agger 等陣返公司做嘢

Work= happy

Vicf識隱身

今日冇 詹前泳 露腳

陳嘉欣

老貓係五毛

我擺明偷懶，裝假狗出工唔出力，飛鳥推晒嘅，最傻係巨乳，一條友推唔搵你

巨乳=on9

never show leg

我係大老細
Wait for other work

大王J片 重溫（巨乳至愛）

u are 1000000% slave

從未見過佢著裙

牙中 會唔會睇到出水？

粗腳 u may like

仲粗過 咕喱

老貓點睇大家樂咁古惑?

[url][獎門人系列]有冇人留意到大家樂咖哩飯個價加5次,名改咗5次,用既材料一鳩樣既都市傳說 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

u

老貓，去咩公園sleep

佢呢排去左荃灣西訓

random

油麻地嗰個，順便睇

好多南亞人

老貓傳聞個樣似㗎喱佬，同鄉嚟，no problem

要帶定KY ready

老貓：ready sleep

watch pornhub time

咁快點睇得切啊? 較慢啲先得

有啲字太細

老貓點睇，日本NHK節目
三和 人材市場～中国・日給1500円の若者たち～

Slave 係老貓標準答案

老貓仲懶過班大神

班大神至少會做散工，老貓咩都唔做

cap圖

老貓點睇你連三和大神都不如
你仲要靠政府接濟

香港只需懶人

富人——炒樓，買左，瞓喺道就升值

窮人——老綜，瞓喺道就有$$

等睇仇窮連登00後清算老貓

00後只會清算 愛返工人士

仇窮連登00後眼中，老貓只係一個浪費社會資源嘅廢老

00後一出世，就注定只有做大食懶（老綜），買唔到樓，一世絕望，除非有父母幹（一樣大食懶）

因為香港已死

你驚唔驚被佢哋清算，你已被視作廢老

香港遲d連整Lift都冇人

文革2.0？

首先清算有物業人士

你有麥記

i love pornhub only

pornhub=現代鴉片

No

供樓才是現代鴉片

老貓，有冇睇TVB，而家講關愛座

巨乳lover

no搭車

巨乳坐巴士only

Why u 次次都講巨乳，u love her?

冇手機，冇爭執

所以IT是原罪

why u call "her"

切左

因為早期只有佢成日J游b

危險爺爺成日被狙擊

批鬥座d人 why not TAXI

關愛座hunter

呢更嗰個真係絲打嚟，我見過

So fat

有冇J

痴撚線，香港人係咪天生出嚟返工？

我都係絲

返工=開心

ball

大玩濕身誘惑！彭慧中峇里晒33C「胸器」

牙中人氣完勝游B，樣樣贏9條街

好開心，聽日可以返工

多勞多得

微波

Ready

老貓打風吹咗落海rip

老貓仲瞓? 游B判刑啦屌你

【直播】游蕙禎梁頌恆非法集結罪成今判刑 直擊庭外情況

青年新政前立法會議員游蕙禎和梁頌恆，涉嫌在前年11月宣誓風波中，聯同多名議員助理衝擊立法會會議室，上月被裁定參與非法集結罪成，法庭今日（4日）判刑，早上9時半在九龍城裁判法院開庭，2人在開庭前約半小時已到庭，沒有發言。未知2人最終會即時入獄抑或可再步出法庭，《蘋果》將會現場直播庭外情況，屆時觀眾可到facebook專頁收看：

屌那聲老貓仲話游B fans，以J相搏，冇去法庭聲援不特止，仲sleep緊，果然係撚屌貓

【衝擊立會】梁頌恆游蕙禎今早將判刑

青年新政梁頌恆和游蕙禎在前年11月立法會宣誓風波中，聯同三名助理試圖硬闖立法會會議室，被控非法集結罪受審，早前被裁定罪成，裁判官將於今早判刑。五名被告現已抵庭候判，梁頌恆入庭後向公眾席上的支持者揮手道謝，社民連前立法會議員梁國雄亦到庭，公眾席上有人說「加油」，游蕙禎點頭致謝。梁、游等候開庭期間，梁不時閉目，游則輕微垂首，兩人神情變得凝重。

五名被告依次是梁頌恆（31歲）、游蕙禎（27歲）、楊禮康（25歲）、鍾雪瑩（26歲）和張子龍（30歲）。梁、游兩人沒有求情，辯方為另三人簡短求情，梁解釋指覺得做錯才會求情，他唯一後悔的是「無將啲助理鎖埋喺間房」。

本案源於梁、游前年當選立法會議員，但10月12日宣誓就職後被指宣誓無效。立法會主席梁君彥決定押後為兩人再監誓，並發信知會兩人，11月2日立法會會議廳外豎立告示禁止兩人參與會議。梁、游當日不理會告示，進入會議廳自行重新宣誓，情況混亂，梁君彥決定移師大樓二樓一個會議室開會。梁、游嘗試進入會議室但不果，下午1時聯同十多人再試。

案情指被告等人在會議室外的空間壓向保安防線。梁兩次跳高，嘗試抓住門框跨越防線，鍾雪瑩和張子龍積極協助，說：「上啦，我推你就上！」楊禮康猛推兼叫喊「一二、一二」，鍾和張衝前並破口辱罵保安。一名女保安供稱她把手放在游身前，有人大叫「唔好摸人個胸」，她遂回應「我保護游小姐個胸」，但有聲音反駁「使鬼你保護呀」。

王官早前在裁決時指，即使梁、游辯稱當日仍是立法會議員，有權進入會議室，他們都不可使用過份武力，議員身份亦不能成為豁免刑事罪責的護身符。王官指被告挑撥侮辱、擾亂秩序，令多名保安受傷，批評梁、游的種種辯解不合理和砌詞狡辯。梁、游曾出庭自辯，供稱無衝擊保安，王官亦批評兩人證供誇張失實，不合邏輯。
【案件編號：KCCC2035/17】

被告楊禮康（夏家朗攝 ）

被告鍾雪瑩（夏家朗攝 ）

被告張子龍（夏家朗攝 ）

會唔會游B上咗豬籠車老貓都未起身?

游b遮住個肚

屌你屎忽唔早啲起身去法庭撐游B?

hard to wake up

問恆管肥仔

U, too lazy

游b beg

好似AV劇情咁

老貓我post咁多張游B圖，星期三貼多幾張牙中圖呀

巨乳冇上水，去咗法庭?

游b rip

老貓，呢個post話游B坐四星期

[url]【突發】游B判監四星期 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

游B判監四星期

四個禮拜啫，都話就算坐最多幾個月貨仔

話唔定蘋果報會影監倉游B圖

同石丸一齊劫獄？

游b著監獄鞋，要露腳指了

U可以J牙中等佢出冊

可以保釋，暫時未坐住

巨乳會變成一架巴士，撞穿牆

會唔會通櫃?

會

重要triple check...

二穴

鼻穴 耳穴 西穴 C穴同時

老貓點睇六四

仲痕 完全冇人提

仲衰過 茄呢啡

支國事件

come out

會否漏屎水？

收到風老貓今晚會去支聯會個集會

No one care man

有恆管肥仔，不了

游b好開心

有喜當然開心

hk做man，仲慘過垃圾

做it既man=?

老貓

老綜

sleep

睇完case了

Pig

Monday永遠no her

pig

no her

左一正到

仲痕通櫃冇人理

游b鼻窿

老貓，你睇仲痕會唔會執番梘?

仲痕不服，上訴！

游b即時入獄

青年新政前立法會議員游蕙禎及梁頌恆，於2016年夥同三名前助理鍾雪瑩、楊禮康及張子龍衝擊立法會會議室，5人事後被控參與非法集結罪，早前被裁定罪成。5被告今日(4日)在九龍城法院被判監4星期，5人獲准保釋等候上訴。其後辯方在庭外指，其中3名被告即游蕙禎、楊禮康和鍾雪瑩決定不上訴，換言之3人要即時還押服刑，而其餘兩名被告即梁頌恆和張子龍則會提出上訴。

就係驚執番梘所以上訴?

游B唔怕二穴，恆管肥仔預先訓練咗，冇問題

似

預先訓練

游b屋企d貓點算？

恆管肥仔會餵，冇問題

游b終於要換鞋了

返老家

游b mola mola

依家游B去到監倉未?係咪食埋晏晝飯先?

Last扑？搏命？

呢個AC真係石丸扮的

早就知，係U咁on9日日J石丸，話你係番梘佬冇錯嘅

入獄前二穴最後訓練

巨乳話係real

游b坐監，天都哭

巨乳夠話自己係絲打，你都信呀? 極其量係ladyboy ，唔會係女人

游b ig last photo

巨乳正pk

vero都唔出

老貓=

老貓幾時先肯收皮

Soon

64除左係天安門坦克碌豬紀念日
仲係蓋老母自爆當街漏屎水之日

#yoyo

老貓去邊度打𧄌?

原來游b出賣仲痕

在休庭時，梁頌恆的姑姐在庭外發難，斥游蕙禎有言在先不作求情，但卻突然提交三封求情信：「有人喺度搞局呀，你係泛民嘅人嚟呀。」

游b 為了 恆管仔可以去到幾盡

Why仲痕always影到好柒

游b d IG FB好似交曬俾石丸打理

因為none watch

胭脂扣

返工=三文治

遺照

蓋清知唔知葵廣有乜好食？

open new post

老貓今晚去維園？

去尖咀G持關蛇

石丸 will kill u later

靈異feel

後庭不保

禎子？

目露凶光

貞子回歸

Come to your hse

恆管仔會否轉會？

（食完就走）

擔心緊一陣要露腳指

新av
前議員腳趾絕密露出！

扯

出返來會唔會變成藍絲？（被改造）

最近唔見村姑，可能受驚過度

以後64將會變成記念失去游b的四星期

FF 游b今晩點渡過

應該有 魯芬 果類陪佢

難怪本土同獨派唔慶祝64

今日係 哀游b 日

根本而家一個UGC degree價值等於五層樓

性暗示 遊b仲痕 bubugi

葵廣有咩好食？

已食過晚飯

誓言幻化煙雲字、錯付千般相思.......

已經瀨晒尿流晒鼻涕

最好食燒賣，炒麵嗰啲，加包維他奶

我哋沈門評論牙中 vs 游B, 牙中=一班馬、游B=五班馬

呢個post有幾個星期冇晒啲無謂圖，只有牙中圖，yeah

老貓不願面對

look like this?

游b is the best

Bam

都冇露點

游b永遠長存

連仔唔like

游B會唔會唱緊「人生於世上有幾個知己，多少友誼能長存?......」

就sleep

做嘢得好少錢，Slave

老貓今晚有冇叫口號

老貓例菜: watch pornhub, 不了

游b 強項係 扑嘢

可能 Sex Slave

We are watching U

老貓有冇考慮寫信入去

Work6hr
Slave?

*假設食一粒鐘lunch

老貓，聽日去唔去探監?

石丸禁止！

better than outside

hk jail=避難所

still work

Open new post

好似瞓/rest 仲多

★J慧中時間又到了！（18）

3

2

1